由即時開始，全面抵制元朗

外區人除左之後需要買老婆餅，即刻開始在元朗區零消費

區內人要盡量減少在商場外消費，因為基本上鄉黑不論直接或間接控制晒區內店舖

而家暫時只有經濟上打擊鄉黑係第一步

下一層樓一定唔考慮元朗區先

老實講句, 其實除左天水圍人, 元朗人, 仲有咩人會在元朗消費
貪佢夠遠咩

利申: 住天水圍

推